民眾喜迎美國擬禁止中共官員及其家屬入境

lm

支那係叫特朗普定川普?

川普

想辦辦不到
個腦都仲係塞撚咗咁

佢地要辦點會辦不到

特朗普

咁立即做

湯同學apply左北大未啊

川普係台灣譯法。跟發音譯。

班韮菜唔怕比人割咩

喺呢件事上面連登同微薄都係同一口徑大家都想班党員仆街

點樣支人咁想黨員仆街？

因為班党員真係仆街來，口講愛国，但係資產同仔女就放晒外國，自己就喺下面食屎。d支畜都唔係盲，係會睇到呢d

開始懷疑有部份翻牆亂咁屌係為左等人唔好捉佢翻牆
實際翻牆睇其他資訊

正如楊狗不斷搞香港學生 但佢個仔就係澳洲擁抱自由

川建国

即係話黨內大把內鬼呀

冇後路可退 咁人地咪可以直接去美國賣中囉
你估佢去到美國直接賣曬自己有嘅資料 美國會踢佢地走咩
好過而家忍佢地 俾佢地用美國開放既制度做牆頭草幫中國

大陸啲翻牆好似都係畀支那監控架
前日有個支那醫生喺Twitter 匿名聲援香港都畀人拉到

乜撚嘢係川建國

袁爸之前話將中共列入犯罪組織